仲有兩個月就聖誕。

趕唔切喇..........

切喇

前幾年聖誕都係問同一班friend去海傍過 今年個個都有女朋友 要自己過了

Lonely lonely

其實自己一個又有咩好怕喎